聽日又要返工了 :-(

唔想返工了

失業中
聽日唔駛返工暫時係

好幸福

遊玩時開心一點不必掛念我

又做機械人

每日也在等死

唔想返工
日日一返工就頭痛
夜晚份part time先係自己鐘意但齋做part time生活唔到

之後訓覺, 訓到十二點或者一點起身, 可以開電腦睇劇, 睇電影, 打下機, 有左電腦, 呢個世界大把免費娛樂

到左三四點, 可能會覺肚餓, 由於消耗唔多, 可以考慮落街10蚊兩個包, 或者 食麥皮

HEA到晚上, 如果有家人就返屋企食飯, 冇就盡可能自己煮, 節省少少

失業左一個月, 依照咁既生活方式, 扣除必要開支, 總支出大概平時返工四成左右,

諗落都覺得好笑, 我辛苦工作, 為左就係六七十歲後, 可以享受類似咁既休閒寧靜既生活

原來失業已經可以做到, 人生真係可笑, 哈哈

最好乜都唔駛做